世衛幾時先肯定義男人<170cm等於傷殘？？？

做男人生到咁矮有咩用
低過170應該定義佢地係傷殘 等社會關心佢地
低過165就建議佢地安樂死啦
成日見到啲男人勁矮又唔敢埋去坐關愛座
明明佢地應該受到關懷架嘛
世衛幾時先定義男性<170 係疾病？係傷殘？

利申 180cm

推到世衛睇到

會多左好多人拎傷殘津貼

好似特別多180 cm高 明明差不多但179 181又少見極多 莫非個天咁識做畀啲178 179嘅啱啱生到米八

179 著對波鞋睇落都同180無分別啦
利申 178 成日比人問有無180

其實有時真係懷疑講你哩類論述嘅人係咪個腦有啲問題 淨係諗自己唔諗人

點樣睇落同米八嗰班無分別呀，而家米八嗰班出街唔着鞋？

好心講身高就咪拉埋對鞋嚟講

點解連登嘅180多過178 179 181咁多 明明生理上無原因驅使一個人生到178 179就繼續生 生到180就停

個現象睇怕都係心理因素影響之下產生，成班未夠180嘅都計埋對鞋再同人講自己米八，好心未夠米八就咪痴埋嚟180 or up個range

你盲定係用屎眼睇野 講緊波鞋呀
波鞋一般都比平底鞋高0.5-1cm架啦
同埋179同180個分別 你估你用肉眼分得出咩
一個人剩係朝早去到夜晚嘅身高都可以有2cm變化啦
得閒攞把尺出嚟睇下1cm有幾多啦

你個名
清水健都係163咋喎

你現實肯定係知矮仔 ，我161出街都高過好多人

打篇英文版先啦ching

你係咪無腦定根本無理解人講咗乜 而家180出街就無得着波鞋？唔係米八就唔係米八架啦，計埋對鞋係做乜柒。

你不如話175着high heels可以有180 拎鞋出嚟講身高本身已經戇鳩

我係心水清呀

由頭到尾我都係講緊179 180分別唔大
你肉眼就咁望得出一個人係179定180？
我上面講人一日有～2cm身高差你又當睇唔到？

樓主得168吹到自己有180

咁你一開始咪撚覆我啦 講緊啲非180但上連登硬係講自己180嘅人

我180係中五個陣度 而加應該190...

on9
有咩理由用身高判斷一個傷唔傷殘
明明對方身體好好，但因為偏見斷定一個矮過170 就係傷殘
如果你有矮嘅朋友你會唔會話佢係傷殘者？
香港人咩地方都要攞優越感
住私樓笑公屋仔，用PC打機笑PS4 玩家，玩PS4 笑Switch畫質唔好
做乜撚嘢
仍然抱住男人一定要乜乜乜呢d思想擁認同，樓主對於自我認同感真係好低，踩低其他人提高自己，香港就係因為太多你呢D所以越來越差，你老味

利申身高181
身高都好攞黎打飛機

變性做女人囉

冇183唔好出街啦好心，真係好肉酸

人地幾高關你咩事？
你自己完美？有錢，有樣，有身高，有學歷，有工？
D人淨係識得去歧視社會上所有人
但係可能跟本自己係其中一個
下面呢D數都數唔曬
矮要比人話傷殘
女人比人話係雞
冇女朋友比人話毒撚
冇錢比人話窮撚唔好生仔
有錢比人話靠父幹
有信仰比人話係耶撚
同性戀比人話係死gay佬
老人家比人話廢佬
中年比人話廢中
00後比人話廢青
南亞人比人話係蝻
大陸人比人話係蝗
白人比人話white trash
黑人比人話niggar
睇韓劇化韓妝比人話偽韓
睇日劇學日文比人話崇日
着衫外國feel 比人話偽ABC
有外國護照比人話走狗
攞特區護照比人話垃圾
讀大學又叫人早D出黎做野好過
讀唔到書又話人垃圾
住公屋，居屋，村屋，唐樓，舊樓，劏房，版間房全部比人話窮冇用冇出色
支持建制藍絲比人屌
支持泛民黃絲比人屌
支持本土比人屌
支持港獨比人屌
支持歸英比人屌

無論乜政治立場，身家係點，咩國藉，咩膚色，咩出身，有冇信仰，男定女都會比人屌
咁大家自己又比人屌D咩？

樓豬你講咩呀